
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 180.笑顔の未来 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1397)  

1.やっぱりいい事言うな。撩ちゃん。    2018/12/29  


2.寝こけた獠ちゃん、起きた時ジャケット脱いでるけどパイソンどこにあんだろ？    2020/01/26  


3.島津さんは槇村兄に通じるものがあるよね…彼の真っ直ぐな思いがりょうちゃん達を動かしている！やっぱり島津さん自身がりょうちゃん達を引き寄せたように見えるな。    2020/01/31  


4.僚さんはホントに男前やな！！    2021/11/27  


5.物語の初期では生きる意味も気力も失くしたかのようだった獠が、今ではまた心の底からC・Hの仕事に自信と誇りを持って生きているんだって伝わってくる良い回でした。なんか静かにジーンときたよ…    2023/10/04  





